轉移Mac os software

想update現時舊Macbook個HDD做SSD，有無咩software(最好係free download啦）可以將成個Mac os clone 去新SSD?

羊生幾時出文

屌嚟到軟件台都畀人追數

出文呀屌

出左文就會有人教你

唔好咁啦

等價交換

用隻外置 HDD 行 Time Machine，裝好新 SSD 後，"Restore from Time Machine"

time machine 可以clone成個os? 唔係剩係backup data咩？

出文未

屌你文呀！！！

可以，Restore 後同舊機一模一樣

完全正確

出文plz

出文啦